其實有無辦法可以解散現在所有的警察

依家街上的警察行咇人數同次數明顯少左
大佬有出糧俾你地班仆街架
好明顯係為左應付遊行或突發事件的安排

既然警察的用途都只係出嚟打市民同拿槍射市民，咁不如解散佢算撚數啦

其實會唔會有方法解散到佢地？

推 我都想知

暫時冇，起碼要有真普選再掌實權先可以改革警隊

你點樣可以確保佢地唔暴動

法律政治錢同人, 如果計算過反擊會強烈到就黎會政變
咁改革要夠慢同細膩, 咁班友唔會革命
先換一換D鴿派上黎先, 之後慢慢搞
要即時解散係冇可能

平日都已經無點見過d狗
而家連樓下朝早趕的士站車龍既狗車
6月之後都唔再覺佢存在